醫護罷工唔知攪唔攪得成之前，可以做既野係...

文宣
有兩個方向
1. 教街坊真正防炎既方法
正確戴口罩方法，正確洗手方法，清潔方法

2. 用武漢疫情突顯一黨專政的弊端
黨行先，人命如草芥

大家注意衛生 好人一生平安

全靠抗爭者，中國人先減少來港，肺炎傳染程度先減少

工會要人！

醫管局員工陣線昨日呼籲政府，必須於一月二十八日前全面落實香港邊境防疫措施，否則將不排除會行動升級，包括發動工業行動！

請各醫管局員工透過以下 google form 連結 ()，從速加入工會，壯大工會聲勢，讓工會可持有最強而有力的談判權！

請各市民分享此 post，邀請身邊的醫管局員工加入工會！

政府無能，港人自救！